冇圖-支援 有條撚樣破壞連儂牆 -牛頭角 隨道

有冇義士幫手 把條撚樣上去
手機影相功能壞左

[member]條撚屌個樣有啲似689:)[/member]

朝早已經見到連儂牆俾人撕咗少少
貼警犬強姦果d 就俾人全部撕爛哂

我有拍video

洗唔洗咁多警察。。。。

有冇人幫手修復連儂牆！

睇黎多個人想比人貼大頭

兩個白衫十幾個藍衫

貼埋呢張去俾班廢老睇

差唔多啦
塵晚大埔都6，70個上齊裝

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

其實真係可以印晒呢 D 報導出黎各區都貼